有無手兄已經轉投藍營了

頂唔順被逼支持藍營了，壓力細咗好多食番吉野家，美心，平好多
If you can’t beat them, join them

仲可以去東莞支援婦女就業振興當地經濟

仲未有，希望遲吓開番

有呀！我屌9我藍絲老豆唔夠藍，就黎用國安法拉9佢！

睇返達哥了
吾係班暴徒搞事 達哥都吾會關台甘耐😫

轉左好耐 不過成日俾人屈毛
大佬呀 五毛都要收錢先做野
我呢d唔收錢架 真心愛祖國
唔好再侮辱我係五毛

移唔到民咪轉做藍囉

開返先轉啦

我開舖嘅，俾班暴徒搞到成日開唔到舖
又加入唔到黃xxx圈，所以支持拉哂啲暴徒

G

呢個真，唔係黄絲攪人個台
人地仲正常直播緊

麻友深黃
準備跟牠割

轉左，幫襯麻友個時佢一叫口號就掌佢嘴

你不嬲都係藍營

不如話直接做警察啦仲多福利

呢排拎好多建制暴徒既酒精搓手液,
每次出街唔拎手足傳單而齋拎好多建制既傳單嚟做枱布
算唔算

Ching獨具慧眼，一早用支付寶買金拱門，日日賺啦

呢期用wechat買惠康

黃油雞